103萬人？請問啲大人去晒邊？

喺香港做咗咁多年人都唔救香港，要班本身大好前途嘅𡃁仔去抗爭，你哋慚唔慚愧？

推 咪訓啦
大人都有仔女 出嚟保護香港啦

全部都係扮瞓嘅人

今朝已經想講,成個場都係後生仔黎,D中年人9號果日扮抗爭

出撚緊黎啦

佢地返工不了

97果陣唔撚抗爭,要下一代幫佢地抗爭埋一份,家下仲要繼續縮沙,垃圾

和理非

已經完成咗佢地既「和平心血」

等健力士批佢入世界紀錄

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）用 彈 擲完即刻衝走 唔好理成唔成功！
混入人群 唔安全環境千奇唔好做
比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

行完都無改變任何嘢，大人們甘心？

放工過緊黎啦

對不起我很慚愧

有家室點沖呀
就算佢去ko林鄭
係咪你去照顧佢屋企人

其實好傷心 今朝係到 四周圍都係得d後生 如果1m人係個到 幾多催淚彈都唔會成功清到我地！

我自己都係返工 今日放低哂手上的工作 盡一次 （或者最後一次）香港公民責任

邊個話一定要衝 大把人企橋集氣

認真答：返工

推

發覺25歲之後好少會暴力抗爭

呢到答到你

大人只會遊下行，根本唔會出黎，你睇64都係學生參與為主就明。

大人,職公盟長毛

平時講到幾愛香港幾緊張啲細路，到有事就龜縮

香港d 大人真係世界級垃圾，唔好同我講有家室，咁d 後生仔冇老豆老母？
97已經縮左一次，到依加19年又再縮，要後生仔做埋你果份，屌你老母臭閪

佢地有事就諗移民

一齊焦土癱瘓交通搞鳩佢地仲好

。

。[url]網址[/url]

泛民班仔女去哂邊？佢地應該沖到最前做肉盾，佢地班仔女好似係屋企訓覺

唔好再講果d咩有家庭，有仔女啦
咁後生果班都有屋企人 男／女朋友，仲有最重要既前途呢
根本就係自私 ，唔想付出 ，典型香港人性格

番工又做埋你果份，而家都做埋你果份

到底想點撚樣

大人:返工不了你地加油

今日出去中環
全部都係啲後生運物資
有啲仲要係中一中二

出緊黎

年過四十

成班走撚哂上橋

我算係中年喇，應該你地口中嘅大人，
今朝一早同老公去左現場，主要幫手收集物資同運送物件搵急救，當時目測大概八成後生仔兩成係中老年人，另外有一班好關心，但唔敢行近政總，只係係中信或地鐵站企。

原本我有個眼罩旁身，但見到有後生冇就俾咗佢，之後到放淚彈真係痛撚到仆街，走又走唔到，睇住d 後生流血，我同老公都好內疚好嬲，警力真係太癲，我地兩個人幫唔到幾多。

我想講嘅係，我明你地嬲咩，但而家唔係對立時候，係會出黎嘅已經出咗，唔出嘅，你點屌柒佢都係唔會出

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

所以唔會出嚟，明明係上一代人遺留嘅手尾點解要我去埋單

一齊共享中國人榮耀啦

唔知係咪見到你 龍和道會展果邊 有個成年人見到警察放催淚彈喊曬口問佢老公 點解香港變成咁 個刻聽到真係眼濕濕

點解一定要大人 孫策16歲就繼承父業 香港人都得！

老實講 佢地果代唔撚抗爭 自私到仆街
要班細既為你地將來而努力 真係好撚垃圾

眼見真係好多細路，佢哋出嚟已經好有心，佢哋未必敢上太前，搞到啲前面防線唔夠人補位，如果夠大人，會易守啲

其實各個年齢層都有人黎，只係冇年青人咁多。連坐輪椅嘅都有黎

多謝你既付出

竟然問依個問題

佢哋靠得住，8964就唔會成功回歸啦

64 個d 而家已經都老年

推，死也光榮

琴日又話乜鳩野罷工 1000間咁多 罷工原來就係放假一天咁簡單

見到啲頭髮都白曬嘅都有出黎

講起今日橋上嘅就嬲嬲地，觀眾咁，影影影

啱啱敗退中環
成班打工仔照常收工直入地鐵站
好多談笑風生好似冇事發生緊咁

Piush

有一百萬係有樓中產，影響到樓價咪出黎行下，有機會犯法就情願輸啲錢不了，衝既真心愛香港既都係得班後生

唔好俾人分化
咩年代都有覺醒之人
大家努力
唔好中計

由通宵到中午 前線 都唔見有幾多大人 屌你老母
我同佢地共進退 朝早佔路 冇乜經驗 做咗好多過失 會恐慌咁走
大家慢慢先學識 保人 三角鐵馬 有人會穩人心 慢慢退 分工

明顯學生佔主數 大家都好驚 好多未知 呢批人未好深刻接觸過呢啲對抗
你地好唔好意思畀佢地一黎就玩射布彈既地獄lv 社會責任呢

行完當抗爭左
大把廢老話我地搞事dls

今晚和理非大軍去左邊

喂！我有出架！仲買左n95口罩順便比埋自己用！

就算唔企橋 落下面幫手派or囉物資
幫下前線義士清洗傷口 等佢可以快d鞏固返防線
就算齋企係度做back up都可以好多野做
只要你有心

已經請左聽日假

係天橋睇緊戲